失眠

病到瞓唔到，會唔會好似黃秋生套失眠咁